真心想知主動提出分手既你點講得出口

幾年感情 回憶

你地到底點講出口 點解會捨得 點做到？

忍左你好撚耐 屌你老母

想分手唔係一朝一夕嘅事，忍到頂就咩都講得岀

已忍你很久

我都想知 點解咁輕要就講分手

因為她已經不愛你了

因為大家都想不過無人肯開口

當去到一個地步覺得對方已經無野值得留戀

因為對方唔愛你了

因為人地已經同緊第個一齊